你願意為被捕人士同失去眼睛和生命的手足爭取公義嗎！

vvovv2019
你又願意為公義冒險ma !

遊戲規則
不露面容 /會面或行動時禁止向任何一方披露自己身份或面容 (防止行動失敗篤灰行為）
不披露身份 /會面或行動時禁止向任何一方披露自己身份或面容 (防止行動失敗篤灰行為）
不保留記錄 /當日行動或會面結束時確保任何聊天記錄刪除 (防止行動失敗篤灰行為）
不侵害他人身體 ／希望組織成員能確保自我清醒理智狀態不被仇恨支配（）